{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 초록빛하루 풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 もし予約人数に追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しはできません。 宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室の際、個別バーベキュー利用特典があり、一軒家ペンションはメゾネットタイプであり、幼児と子供と一緒に利用する際には安全に注意する必要があります。 客室はIPTVとWiFiが備えられており、屋外テラスもご利用いただけます。 客室は禁煙です。 アメニティや温水プール、半身浴場をご利用いただけます。 プールの使用料は3月から11月までは4万ウォンで、12月から2月までは8万ウォンです。 プレミアムペンションにはバーベキュー場と屋外プール、ルーフトップのヒモがあります。 ルーフトップのブルモンは薪3万ウォン、1階の暖炉のブルモンは3万ウォンです。 清掃保証金も3万ウォンで、朝食サービスとして食パンと飲み物、そしてその他の調味料と薬が提供されます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲み物の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室の際、個別バーベキュー利用特典があり、一軒家ペンションはメゾネットタイプであり、幼児と子供と一緒に利用する際には安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はIPTVとWiFiが備えられており、屋外テラスもご利用いただけます。客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの使用料はいくらですか？",
            "answer": "プールの使用料は3月から11月までは4万ウォンで、12月から2月までは8万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プレミアムペンションにはバーベキュー場と屋外プール、ルーフトップのヒモがあります。ルーフトップのブルモンは薪3万ウォン、1階の暖炉のブルモンは3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清掃保証金はいくらですか？",
            "answer": "清掃保証金も3万ウォンで、朝食サービスとして食パンと飲み物、そしてその他の調味料と薬が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 665,
        "QA": 801
    }
}